巴黎有刀手襲警員 至少四名警員死亡

法國巴黎周四有一名刀手在警察總部內行兇，有數名警員受傷，其中四名警員傷重死亡，刀手則在現場被擊斃。有報道指，行兇的刀手是在警察總部內工作的人員，暫未知行兇原因。
案發在當地時間下午一時左右。基於保安理由，巴黎警察總部附近的地鐵站已經關閉，法國內政部長正前往現場處理事件。

學野啦！

wow

乜都要學法國?

唔係黃背心班巴打做既

法國根本係我哋既榜樣，黃背心到依家殺警

真心覺得而家全世界，就算文明國家都充滿動蕩

動盪

示威者十分克制 到依家都仲未有警蓄死亡

早就應該咁左啦。

如果係外國

係警察總部殺人，仲要殺到4個

總部都入到去會唔會太廢老實講，香港未行近就開你槍

巴打係咪要驗眼

睇咗第一句就算

一命換4命

香港班狗著曬防暴裝 比人用膠通打都開槍
代表d咩

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

一換四

殺警案

Foreign Standard

好波

幾時到香港

僱傭兵

香港人幾仁慈

入面大部份人都有致命武器
都可以殺死幾件先死
更何況.........

1換4 hk唔好學
要0換4

皇天擊殺
殺一儆百

push

知唔知咩叫法國大革命呀，人地係革命開山祖師爺呀

都唔係黃背心殺

當地警察工會的發言人表示，涉事的刀手在警隊內已工作了20年，他是在情報部門內擔任行政工作，多年內一直相安無事。

我意思係法國成個國家都係我地榜樣

痴撚線
喺警察總部內

你唔去做

唔學法國學邊個

成班唔該睇睇咩事先
係白警殺黑警
香港肯學我一定打哂飛機

係警察倒戈啊睇清楚啦

二戰後世界秩序已經失衡,尤其全球化令貧富懸殊日益嚴重

刀手要來香港嗎

"當地警察工會的發言人表示，涉事的刀手在警隊內已工作了20年，他是在情報部門內擔任行政工作，多年內一直相安無事。"

白警清理門户啫，香港夠有徐步高啦

白警睇唔過眼殺黑警啫
香港好快都有架啦

香港嗰個都得
訪客入去都冇安檢

流浮山行錯路去左法國

係警署附近貼呢d文宣至得

Quadra kill, ACE

其實要多換命撚 好快可以換撚散啲閪警
間接殲滅警隊

點解佢可以揸刀殺到4個

流浮山刀手去咗巴黎?

因為警察克制

班刀手行咁耐原來行左去巴黎

徐步高

流浮山刀手呢

都話係警殺警

民意逆轉

現場被擊斃

行兇的刀手是在警察總部內工作的人

世界各地都勇武過港豬，東亞病夫名不虛傳

外國標準

刀手在警隊內已工作了20年，他是在情報部門內擔任行政工作

佢忍唔住 黑警咁賤格

麻包袋呢

大刀王五

當地警察工會的發言人表示，涉事的刀手在警隊內已工作了20年，他是在情報部門內擔任行政工作，多年內一直相安無事。基於保安理由，巴黎警察總部附近的地鐵站已經關閉，法國內政部長正前往現場處理事件。

香港警察 看一看？ 你們日子不遠了

日本

有無人因此睇唔起法國人，覺得法國好暴力。

係外國先咁多呢D痴線佬
香港人係痴線得黎都好善良 自殺都唔會殺警
開槍根本係謀殺 無可能係自衛

咁落去香港好快有

白警投名狀

開心左1秒 望返清楚 唔係香港

死得有價值

啲藍絲成日話外國點點點
下次俾佢地睇下呢單

藍絲MODE : 係外國 警犬死撚左喇

人地一把陶瓷刀4隻狗
勇武wor?

神已預言第三次世界大戰,FALLOUT IS COMING

一開始以為香港差啲扯咗

因為和平左太耐，而當權者不斷利用和平呢個煙幕去剝削平民

勇武

如果香港

可能分開落單殺

你唔去死

有報道指，行兇的刀手是在警察總部內工作的人員

榜樣都講得出 黃背心到宜家都未撚完呀

Push

義士

法國徐步高

其實要同黑警反向輸出白色恐怖
人人送禮物盒

咪撚俾班蛋散瞓浩園啦
最好休班個陣死

不割

香港人心地善良到今日都未出刀

唔知幾時會有新職業

啱，殺四個可以
但應該全身而退

鳩硬sir

認同請分享 完全唔夠力推

警隊放寬武力指引給香港人嘅啟示

721831

有冇睇內文㗎都唔係佢哋做

等我攞定power armour

講就兇狠

起自己地頭 戒心自然放低 仲要自己友偷襲 賽果合理

刀手則在現場被擊斃
so, what's the point??

推

擊斃喎清

警察總部內

唔值得

是恐襲呀!

香港不必變成恐怖分子天堂

某地方
仇恨XXX
諗下係離目標遠咗定近咗
對準政權
我地唔係popo 唔係殺人犯

黃背心失敗囉，反面教材。

呢單野係狗咬狗

我係話啲狗學下佢

唔係叫手足學佢

學野喇喂